仲有幾個鐘 大家又可以排隊放工了

一早排緊反方向了
到時一放工時間
我就排第一

到時淋病記招會話
一早講左可以早走
僱主僱員互諒

錯了 ,佢地要補返今朝遲到既工時， 應該 9 點10 點先放工

垃圾政府

同公司講又要行返屋企所以放工大條道理走啦
平時就無得搵藉口
今日幾大都話無車返屋企要行返去

返九六，依家先到公司樓下準備返幾個鐘就收工

好野，又要排隊